理性討論 以家皇馬打psg有冇勝算

驚皇馬比人中出

你老母畀人中出都未到皇馬啦

收皮啦 好撚好打？

和你中出300連
psg要除蝗了

雪雪聲

呢家既皇最多味馬賽水準
等比人大炒

應該都勁過利物浦少少

無
投降可唔可以輸一半

你又知你老母含緊

唔得 fifa規定5球

首回合 巴黎聖日耳門 4-0
之後 我皇6-1

講笑……

其實坐擁世上最佳十一人 係領隊廢

講真中場比美6冠巴

bbc>msn

後防 當今最強左閘馬些路 帶刀後衛拉莫斯

龍 ： 最穩定

講緊你幫利狗含

1月買到即食既咪有
買唔到既歐霸見啦

除左 簡尼 同 世三 有咩即食人選

戴巴拿有機既
沙拿我覺得伏伏地
買返奧燒/迪馬利亞都唔錯既

奧燒回緊塘，要加埋要食回頭草

佢老母比隻狗中出生撚左佢出黎

戴巴拿走都似係去巴塞啦...

沙拿根本一季貨仔 同文尼一樣

咪弱智啦 你買到呢堆咪又係歐聯出唔到
咪姐係又原陣打psg

但佢即食唔錯

隻狗咪你囉

賤種狗

打柒你絕對無問題

最非你係弱智仔或者女人